<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Trail Running on Trailhuen</title>
    <link>https://trailhuen.com.ar/categories/trail-running/</link>
    <description>Recent content in Trail Running on Trailhuen</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 06 Mar 2025 05:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://trailhuen.com.ar/categories/trail-running/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Lesiones comunes en Trail Running y cómo evitarlas</title>
      <link>https://trailhuen.com.ar/blog/lesiones-comunes-y-como-evitarlas/</link>
      <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 05:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://trailhuen.com.ar/blog/lesiones-comunes-y-como-evitarlas/</guid>
      <description>&lt;p&gt;El Running o Trail Running es una forma fantástica de hacer ejercicio, conectar con la naturaleza y mejorar nuestra salud física y mental. Sin embargo, aunque todo pueda parecer color de rosas, sin tener cierta conciencia sobre algunos puntos puede traernos lesiones. No solo por la demanda física que se necesita para movernos sino también por el &lt;em&gt;constante impacto contra el piso en terrenos cambiantes&lt;/em&gt;, nos puede jugar una mala pasada.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>¿Qué son las zonas de frecuencia cardíaca y cómo utilizarlas para mejorar tu rendimiento?</title>
      <link>https://trailhuen.com.ar/blog/zonas-de-frecuencia-cardiaca/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 05:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://trailhuen.com.ar/blog/zonas-de-frecuencia-cardiaca/</guid>
      <description>&lt;p&gt;El &lt;em&gt;corazón&lt;/em&gt; es una parte indispensable de nuestro cuerpo, y cumple un rol importante al entrenar. Es por esto que un plan centrado en el mismo trae grandes beneficios. Por lo que veremos qué son las &lt;em&gt;zonas de frecuencia cardíaca&lt;/em&gt; y cómo utilizarlas para &lt;em&gt;mejorar nuestro rendimiento.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>¿Cómo mantener la energía en entrenamientos de Trail Running?</title>
      <link>https://trailhuen.com.ar/blog/como-mantener-la-energia-entrenamientos-de-trail-running/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 05:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://trailhuen.com.ar/blog/como-mantener-la-energia-entrenamientos-de-trail-running/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Como en cualquier actividad física, el cuerpo consume energía. Sin embargo, al estar practicando un &lt;em&gt;deporte de resistencia&lt;/em&gt;, la demanda &lt;em&gt;energética es grande&lt;/em&gt; y aumenta al pasar de las horas. Por lo que hay que suplir las reservas para lograr mantener el rendimiento y evitar problemas de salud. &lt;em&gt;¿Cómo podemos suplir esto?&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Los 10 elementos esenciales para Trail Running</title>
      <link>https://trailhuen.com.ar/blog/10-elementos-esenciales-para-trail-running/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Jan 2025 05:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://trailhuen.com.ar/blog/10-elementos-esenciales-para-trail-running/</guid>
      <description>&lt;p&gt;El Trail Running es una aventura fuera de la distancia a recorrer. Sin embargo, tener el equipamiento adecuado podría diferenciar una experiencia placentera e &lt;em&gt;inolvidable&lt;/em&gt; de una total &lt;em&gt;desgracia&lt;/em&gt;. Es por esto que voy a compartirte mis &lt;em&gt;10 elementos esenciales&lt;/em&gt;, para que no tengas que experimentar ese mal rato en persona.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>¿Qué es el Trail Running</title>
      <link>https://trailhuen.com.ar/blog/que-es-el-trail-running/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jan 2025 05:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://trailhuen.com.ar/blog/que-es-el-trail-running/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Con el paso del tiempo, el &lt;em&gt;Trail Running&lt;/em&gt; crece en &lt;em&gt;popularidad&lt;/em&gt; y su comunidad se expande más con aficionados por el running y la naturaleza. Sin embargo, &lt;em&gt;¿Qué es el Trail Running?&lt;/em&gt; ¿Cúal es esa diferencia que lo separa de su contraparte clásica?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>El inicio del trail en mi vida</title>
      <link>https://trailhuen.com.ar/blog/como-comenzo-todo/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Jan 2025 05:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://trailhuen.com.ar/blog/como-comenzo-todo/</guid>
      <description>&lt;p&gt;! &lt;em&gt;El primer post del blog, va a ser una extensión del apartado mi historia, siento que es el indicado para empezar. Por lo que, disfruta de mis inicios, así como disfruté recordanlo para plasmarlo&lt;/em&gt; !&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
